有冇諗過用虛擬貨幣資助義士？

不記名，不可逆，而且周圍 atm 機可以套現

比 USDT 佢地頂多收 3-5% 手續費，但錢直接落佢地手

波動太大，每日幾%上落

直接帶裝備比佢地分擔風險啦

正解，但點比佢地，有冇group可以將物資assemble ？

屌，日頭行落場比前線啦
而家連收集物資都比差佬搞
盡量帶幾件物資，日頭行去前線派比人其實好安全的，有前線手足頂住，完全唔需要擔心。但唔好擺係物資站，好易比非前線攞走。

usdt usdc tusd 是 1:1 對美金的

未必個個都會買到裝備，所以直接比現金佢地最實際，加上唔需要親身，冇記認

其實出面都開左好多個POST講，佢地好多唔想收現金
1. 唔想大家好似買贖罪劵咁
2. 收現金會變質，好似收錢做打手咁，同時招人話柄

其實佢地有D連現金劵唔想收，問題根源係佢地攞D錢去買裝備，走嗰時危險有機會要掉裝備。所以懇請大家直接送裝備比佢地，落唔到埸就搵信得過嘅朋友一齊夾錢買再送落去